年尾咁多豬頭骨Job

係咪下年先搵工會明智D ???

試下依份

經濟開始向下行
下年年頭可能都係得豬頭骨

我打算邊啜住豬頭骨邊搵份無咁豬頭骨嘅job

唔係真係頹到咁
雖然我唔等錢洗啫